IP6S 轉機

想知6S轉8算唔算明智決定

我都煩緊,
轉8 抵玩既, 但比多2000就有11, 但又唔想要咁大Mon

11啦差幾年科技

利申6s 殻都買埋 11

中意有home鍵touch ID😖

我都係

11性價比好吸引但係m字額好柒，我都諗緊換8plus定11好

有無說服我買8既理由

3D touch+唔係M字額
但真心我都心大心細緊，究竟8+/11

我應該會買8a

8